自從claim 到錢，開始覺得保險真心抵買

買左份醫保月供4、5舊水
早排奶左野，要入院，一次過claim 到幾皮野

開始覺得保險都幾抵玩

咁保險個概念就係咁....
你呃保險仲抵玩

呃保險係點

末來醫生紙

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

負評果d 肯定未claim 過錢

大佬，咁低要去邊度買？

入院做咩

最緊要果個agent 識幫你claim 錢
其他咩都係假
最好搵資歷深果d , 有多次幫客claim 錢既agent

手術

廣華50蚊

果個就係你

專科手術，非急症
排政府要等一年
點等

賭波我就識姐
保險我點識

你咁諗唔一定岩，而家買落，多數到老先成日用，資歷深=老，到你要claim果時隨時釘左🤣

老咗保費好貴

無人叫你買Whole life
而家好多有年期供斷，有息收黎供住院

冇計啦
D非急症既野
排公立真係死得
見一見醫生都等成年，都on99

你本身有冇呢個病

總之唔好搵新入行果d
一來冇人脈，相熟醫生都唔識多個
二來經驗淺，唔熟實際上點claim 錢
三來未穩定, 一陣做做下轉工都唔奇

冇

我老母做左35年，可以搵我

真心，醫療保險一定要買！

如果發夢出咗事，一定係入私家。

Agree ! 好多孤兒單！

邊間先

剩係claim過旅遊

唔講啦
非廣告Post

我姐夫就係我AGENT

幾年前我做手術, 某間英資公司都claim得足

賭波有冇得買保險

買保險根本係同保險公司賭。

你買人壽，越早claim 仲抵呀，不過你死左

買醫保真on9 ，除非你公司咩medical 都無
識買一定買住院保險
利申: 上個月煮飯切親手指，傷口好大，去到廣華話我非緊急，要排4個鐘，之後去左浸會睇，半個鐘都唔洗，照埋x Ray ，承惠2000，個agent 幫我claim 曬

下年就會比人加保費

自己即場補飛

醫保咪即係住院
你切手指果個係意外醫療保險黎

利申：業內人士

切包皮有冇得claim

加番補費

廢話
冇野claim時咪白畀/唔受claim時又屌人呃錢

我零願買完 一世都冇需要claim

供左10年？

彪哥, 唔知幾時追蹤左你, 你個人都幾風趣

買自願醫保啦，好多自助落單，唔怕比保險AA 成機搵生意

.......

個個都識架啦
唔識又點會咁多方法去刁難啲客？

新仔識條春

有冇用visa交保費

其實保險D錢,5-10年供既錢就COVER到一次住院手術
如果10年都無CLAIM過,其實都好蝕既
利申:CLAIM過好多次

我供300一個月 第二個月整親就claim 左幾皮
最緊要醫生填啱form